[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4008)

???

型到呢

slow

法足大波ＧＧ了。。。

1001 失蹤

塞浦仆街死未

有咩信心注追

菜浦ng

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合

不過星之力同playhard就未fact check，可能無辜受牽連的

屌那星 scotland 2nd jump

只求打和

用緊app 唔識開新

塞狗on9

英乙入能哂d波點搞呀

唔識開？

英甲唔識入波

Scotland Ng?

App先易

法盃 主盤
歐盃 下盤

打錯 歐盃上盤

點樣copy and paste

2130 點

法盃收米

英甲00000000000

體諒吓啦

被行騙。心靈都不好

１２！！！！

以此內容建立新主題

洗鬼
以此內容建立新主題就得

英乙2222222

蘇格蘭ng

ＤＩＵ球証食Ｃ

買咩 想gun

塞ng 100%

咪12c

法丁goal

格蘭森林fg
塞浦路斯ng

等多陣la，你好似11.5

比利時？

無買到。。剩係買左蘇格蘭第2格

足球討論tg

森林ng 100%

可以收皮

法果場 仲有幾耐？

沙特咩入未

本身１３Ｃ
旁証話角
主球証話唔係
屌佢

屌

又中

冰啦

joined

易到癲，琴晚就度好點買

5分鐘tw話

好似1:0 ft

12.5s 應該點?
訓醒收錢？

針

1:0ft

入錢

研發時光機去另一個11c完既平行世界

唔使咁

法乙走盤都唔比？

90'
Quelle occasion pour Clermont !

Grbic profite d'un cafouillage pour récupérer le ballon, mais sa frappe à bout portant est déviée de justesse par le gardien de Bergerac. Le corner qui suit ne donne rien.

客隊射失黃金機會

一個買角大一個買細

dllm普利茅夫都想角大埋?

補90都無用

似唔入波 又開始返刷角

enough

同一敏對賭又贏

法盃絕殺未

12c完就夠

識整時光機仲洗賭？專利權夠致富啦

菜蒲似會cup

冰30分鐘角
練膽

2130法盃完左未請問

13c完

no

英甲5場00

2:0未

搞咁多 買幾次6仔好過啦

咁都收左張飛既錢先去拎專利權啦

完

賭波為錢架咩？

９３０

Grosse incompréhension dans la surface de Bergerac. Grbic voit sa tentative repoussée sur la ligne par Loustallot. Magnin tombe ensuite dans la surface. Le ballon sort des limites du terrain, mais l'arbitre ne siffle ni corner ni penalty.

可能１２Ｍ！！！！

會有 支持

who

Big misunderstanding in the surface of Bergerac. Grbic sees his attempt pushed back on the line by Loustallot. Magnin then falls into the surface. The ball goes out of bounds, but the referee whistles neither corner nor penalty.

為左賣料同開外仔acc呃水魚

主隊嘛？

法盃完場
1:0 ft

果到寫吹完場冇角球

屌

95'
C'est fini, au terme d'une bien terne performance, le Clermont Foot est éliminé dès son entrée en lice de la Coupe de France, par une équipe de Bergerac qui mérite largement sa qualification !

球証唔比
完場

ＦＴ １：０

屌法國波一球到尾

Wales -1/-1.5

請問法乙主首係咪中左

whywhy咁講呀?

3x1波膽

利害 法文都識

好彩無信d人買格連fg

岩蛇萬歲

即場角大慘死 半10全12

幾有料

辣菜蒲追和 得唔得 條過關差佢

法盃場場下盤
12點識買了

普利

即場不嬲刷角買細冰角買大 第一日賭？

喂 維爾港入未

笑死...六場角大,我就唔信邪,按埋層樓all in曬後面4場角細

比賽結束Campreal體育場。克萊蒙人在法國盃第7輪中以1比0屈服

塞浦幾撚時死 屌你老母

個個主盤 就知蘇格蘭好穩

主禁吊仲未入

保頓fg未

高雲地利半大到 頭5 派一個500

lm

洛達咸跪求半大

-1c

法乙針

Ok me

路斯杯格蘭可以嗎？

Lm

今日d角興last 10分鐘先黎

兩倍幾平半仲比埋個fg你 真係派錢咩

me

傻閪入完5分鐘又輸

ky你條八婆同我出黎

杯有4.8要了

屌你老母做乜罵我老母

林肯

1分鐘入波

同問 等緊大波

有 40$

我見近排咁多大紅字
我又玩下

堅秒goal

要等法盃派先有錢蘇格蘭未打完又冇cash

Plan?

卡維尼 大波是否已死

好 放相

信我

即場蘇格蘭第4球@3.22 重注

半場兩角

拉

蘇格蘭會唔會有多球

會

過關 入球大細
3X1 星期六 24 卡維尼 (主) 對 摩甘比 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68

已死

入唔入14.5b?

雖然想對家 但都似

高雲輸鳩埋

全細波

Yes

下半場得2角 好波

高雲地利半主jumped

型

岩蛇同路

林肯半場比多粒

維爾港

我可以帶假鳩屌你

笑撚左，輸左40k最尾幾百買10尻幾場簡隊克魯就半場輸夠3粒

屌我買左蘇格 放過我得唔得

又停角我屌咩

英乙 4444444

慢撚到咁唔好報啦

蘇格蘭就入

講咁撚多廢話不如度下波啦柒頭

大佬我今日出第1球出9中7 冇撚燈過

俄羅斯半大

跟

沿達咸goal

閪乙半大

大岩蛇

依家第四球呀嘛屌 放過蘇格蘭啦

岩岩個個你老豆？

蘇格蘭80分鐘前會入

mw

比多2角齊頭三場即場角都14角啦

2300 11.5b jumpppppp

塞

洛達比多粒

蘇格蘭個場個哨真係黑到痴線
幫客幫到傻

Scotland no goal

車咸半大 10 1 100

維爾 廢到

賽前有10.5b @2.1冇買
依加買11.5b洗唔洗驗腦

3000中味得

太深 輸硬

我都覺 所以細細地玩下

快手刷多角
過關差佢

維港入未

即場有9.5添

8.5

世界變了！ 派錢都冇人留名

我買咗9.5就熄咗app

買返2800 11.5s對衝

比多角

果3000係場2200

沙特半大全細？

停撚哂角 比多2角啦
高雲入翻球啦

維爾港垃圾

仲有冇人跟Scotland ng??

支持你

繼續努力

冇人想知

推撚哂落塞浦 jump撚哂

輸多d 負負得正

咁撚多場有波入，係買中二場00

冷靜少少

14

一講就有

13c

原來你係醉愛angle

13.5B秒收!

傻閪

兩場冰封角球 咪撚刷啦屌你老母

有種比多3c

又連角

開場前 12.5b

14c

法丁個場幾點先派啊屌你老味

咪撚刷啦屌

14.5b叫緊
俾多角plz

有無yy懶人包

即使身邊世事再毫無道理

高雲地利半大啦差你咋

見撚到比人秒入返就知傻閪

你做乜

又買左幾細

一起 goal 10 1 100

波po絲打報數區
1

比多1C

繼續

ok

蘇格蘭上

15c

15

屌你老母狗會幾場法國西乜都無得睇你話 100:99 都得啦

笑撚死角細又輸

癲到 又刷 15c

屌你老母球証又食Ｃ

我個１５。５Ｂ呀！！！！

我了

幫我叫角！

有種比多2c

球證買撚左角球細呀

無啦啦又連c，做乜撚

做咩？

ccccc

食撚左２個，
真係ＤＬＬＭ

15.5b快

比多c

係3連c

今日角細黨全滅

呃撚含

快1 3

塞浦咪撚刷啦屌

開多2角黎屌你老母

半大啦 高雲

數牙數牙

俾角 加 蘇 ng

我

G chi

3

高雲半大goall

岩蛇同我出黎，又話有多球？

連c

15.5s :(

一叫就有 派得

乜水黎

塞浦追和ok?

大岩 yy又贏

Me

又係last 爆c

爆多2c啦

英乙買乜好 想買主ng

路過

8c

齊心數角牙 格塞

屌法足半大全細

Ok

1 3未

唉 又收錢

要

Lm無壞

屌你老母大岩剛

16c?

俾多1C

燈到no goal

差啲16

16!

Poly失控

本身想追角大
諗諗下都係唔好 頭先場澳假追左15.5 16.5最後豬

161616 -1c

大岩蛇慘烈陣亡

黎多1c唔該

16c

15.5b

16 wor ching

想要

goal

果3隻乜黎

都係差1c嘛

+5

完場抽

d角爆到

17!!!!!!

咁樣輸15.5s

傻閪 比人燈到no goal

買咗細成撚日連C

玩角球旗！！！！！

ＨＪＡＨＡＨＡＨＡＨＡＨＡ

我訓左 醒就半場10c就買

17 goal

17

17c

刷角冇波入定律

要佢比角絕殺角個陣就無

16.5 gel

癡撚線 刷到 狂開短 屌你

勁

我追過最高既角係 波爾多18.5b 同埋新英倫20.5b

痴撚線
2.95倍呀屌

痴線

笑死，
條撚樣玩角球旗，仲要屌人唔夠１０Ｍ

刷角姐係no goal

18角10抽1 300

我放飛個post抽
已截

下半秒爆完我細goal，就no goal
我真係恭喜自己呀

蘇格蘭絕殺未

可能仲有1c

呢d正

16.5b gel到

6c

我！

屌，加埋我

難得一留

尾10分鐘爆曬

咁都有17C

角細末日

唔入波就刷角

角細狗肯入屠房未 成日係度叫

9點半場假波幾比幾

我今晚唔玩lu
放場毒水
迪迪仔憤怒角球11.5b

菜蒲 大國腳同U21都係咁廢

1:0

今日 除左日穴 兩注針之外
其他都中

追翻啲數啦終於都

猛 好耐冇見

放親必中水都中，又冇人派返我

做完運動 D波又jump哂

角大日

閪爆連嗰場三格中曬 勁爽 一嘢都回大血

1) 燈光也暗了
2)差佬正仆街
3) 萬寶路花生
4) 1718
5) 高寶綠色

高寶綠色手足 請留tg

借左幾十萬財仔追數

針了

我蝕到入肉

我一年戴四頂綠帽

慘

角細點先羸到16.5S都爆

喂牙 做咩咁做...

借倒幾十萬 姐係好有米

唔買就贏

綠帽唔怕戴

反轉戴多兩戴

睇完塞普路斯 我嘔血 浪費晒d必入機會

馬會救左我冇買到菜譜

必入就唔洗嘔血啦

在黎

12m真係咁難入?

弗雷吉斯 對 格勒諾布爾

主ＦＧ？

支持

女再搵，錢再搵

柒野都攞出黎講

想問我係咪入錯谷 mama add me real group

tg before 12:10

笑4

11點場即場 角大有無心水

今日JUMP撚到水手FG 水手盤 水手2.5S 西部11.5S 蘇格蘭 16.5S，得FG中
手持普利茅夫9.5B，俄羅斯盤，各位手足睇路

出水亂撚到

荷蘭

咪借錢！

格連森林係咪又要追角大

Share link plx

高寶綠色手足 過多5分鐘 再唔上水 就向4個入面再抽過

話左多人就開始燈

針死too 好彩買左西部2.5s回番d血

想入係咪唔受架

懷疑個谷俾一敏操控緊

人生已完

mama carry太多燈泡

放多場，中派你

原來係你 2場臨尾爆角都係因為你！

再抽留名 我係281

茅夫本身想買 睇睇下唔對路 轉左去高追塞仔

Share la 屌

鐘意左法足盃

又黎睇ＴＷＩＴＴＥＲ

見到西部都刷咁多角，眼都突撚埋

老母都冇開group

今日勁針dllm

咪提 中左西部兩次80分鐘唔刷角伏

有邊日唔係

咁share 一敏 group

1210唔應機 會補入莎莉去頂位抽

岩岩走左

加埋我得唔得

重抽吧

我quit左
我怕一敏獸

Thanks

加埋我中我捐星火

屌咩

等你派左 我再派時加你

原來００：００ 法足盃３６５有ＬＩＶＥ

手足同哂路所以先買角細

我個名代表星火

好耐無上水啦莎莉

岩蛇 比水

岩蛇 fg召喚

仲有3mins

流浪3:1 4:1 500星火
加出去埋大幫拖

迪迪仔朋友隊啦唔駛問

diu啊 點解成日都係個幾個俾人抽中 我呢d貧撚就咩撚都無 公平咩

中完角大爆角細賭閪咩

窮者愈貧

重抽得喇

Gigi

不幸於世

屌，比利時洗唔洗出局都強陣，買左主盤腳震中，希望地獄主場有料

出線*

你好野

Yy tg del撚埋？

咁爽

阿克寧頓 追和
保頓快手入波

黑池 1:0

為左一千幾百變左過街老鼠

唔係錢？

開個新tg好難咩？

波po冇人

黑池全格派500 5

去咗理大增援

保頓入喇

訓

一個就一千幾百 你點知佢呃左幾多個

針撚哂啦，屍就有一件

保頓快手入波

Haha 扑撚左我了

屌你老母！！！！

又係法丁屌打法乙

佢要潛你吹得佢脹咩

我雲冇做錯

苦主谷報左驚未

又世三kdb lkk

又係無比分

報咩？ 比外仔呃錢？

維爾港大波未

雙頓快手入波

法國西派彩未呀屌你老味狗會

又有新花生 不過睇黎尾聲了

保頓入未

有第3球未

未見話人昆錢仲可以咁理直氣壯
宜家擺明係同你講
我係昆你架啦 吹我唔漲架啦咁撚樣

無所謂架 又未落注

Zzzzz

貝格雷斯 最後有冇人知幾錢

波po真係得番啲小混混

事實又真係吹佢唔脹 怪就怪俾佢昆d人豬

thanks

俄仔 定比利是

唔賭

笑死 佢真係好唔掂咁啵

yy tg online

朗斯整粒定下驚

朗斯幾比幾

今朝我仲心諗 我割9你仲覆我 串到
點知夜晚打開tg已經搵唔到佢contact

羅連安特？

雙頓 兩隊快手入波 dllm

唔撚掂啦佢 咪煩人

算啦 佢肯應你算幾好

唔講邊個著邊個唔著
篤到咁恆回唔回水都無分別了

朗斯點？

比多5c 11.5

件事其實仲未完 睇下大家想唔想睇落去 仲精彩

等尾段

之前仲笑人好怏輸到係波po消失

快 深夜花生正

frejus 10

朗斯贏未

關於佢打機lol個邊既

弗雷10
舒服

快

want know

想g

比利時強陣?

森林和未？

都係離唔開錢

打lol都扯到錢

專業老千黎

好撚低賤

雲狗唔係有同佢出過去叫雞架咩

英乙一哥讓一球輸夠六球
今次平手都係要輸

yy hea覆

想死

保頓 快喇 人地紅左件喇

b？

lol 可以千人啲咩

維爾港快啲大波

-3c

俾錢代打掛

想

快講

英乙好刺激

真

好少買細

同你打機熟撚完問你借錢
追撚到佢死都未撚還到

屌 垃圾雙頓 一球都入唔到

比利時未輸過

我想打機

波post d人真好，肯借錢

法乙輸完俾法丁
宜家法乙輸俾法丙？

想講普利茅夫就算無龍都贏到

強陣平半

有人肯借先勁

諗緊係咪好似琴日意大利咁降盤降水減賠付

射得幾靚

本身半一

到底係香港人太無機心定太蠢 咁撚易呃嘅

屌講真，網上識既幾熟都唔撚借俾佢啦
一句唔撚借佢都無癮

真心易我都奶過野

現實fd都唔肯借啦

保頓 做咩撚 對面紅都唔入

咁不嬲大部分香港人係得把囗惡 其實心地善良

快手入喇 保頓 llm

我諗係某程度上 畀人呃左 唔講出黎

事實係易呃既呢排先爆左單扮病昆左幾十萬

屌你唔好講 借過收唔返

平時上網咀炮就勁
一到大事大非果時就...好似今次運動咁

算啦 環境問題 無辦法

唔通似大陸好咩

薯條🍟有gun到塞浦

哈薩克讓3粒 會唔會太多。。。

英乙啲人打面都唔foul

無兵役 再加上少左好多老黑 根本成長時期係無乜機會鍛鍊到你好勇鬥狠

英甲雙頓 快手入喇

比利士半大

嘩我屌 陣間又有非洲深盤

洛里昂

羅連1-0

thx 薯

好眼訓 但又想睇你地9yp

識朋友讀左3年半傳銷開既大學 讀完廢紙一張果隻 仲有唔少人讀

法盃又等幾耐先肯派

朗斯真係狗黎 羅連都入左

9c

阿塞拎個1分原來係主場和克羅

yy同大家講搵到佢先算

我屌 想買羅連但最後冇買到 飲恨

維爾港入未呀屌

8gor 999999

屌 保頓做乜撚

10ccc

太古見

英乙呢d垃圾波應該都無球

圖

榜首0入球

又準備角大

佢即del message

一打開個app就10c 可以熄返

噴射g肯抽未

佢今日咪又係咁同我講 話做野乾手淨腳啊

近排全輸喎…點梯首架

比利時 強陣 夏世三 曼城中場發電機迪布尼 再加國米最強前鋒盧卡古 同車仔鋼門兼教練高圖爾斯
俄羅斯班人聽都沒聽過
比利時點輸

2130派味

有無得告

我都買

但平半

佢d fd呢？playhard auti去唒邊

未

迪迪仔係角大至寶

仲未派
馬會係咪唔記得左場波

比利時強陣 100%

無啦 比你告得入都起唔到佢底

bin u

今日有上過水

你地2個perfect match

俄羅斯強勢到

比下面班俄仔姐

今日6場都角大,係時侯按樓買曬之後場角細

急咩 我都未急

比利時 客其他

割晒蓆啦 同藍絲廢老割蓆d速度一樣

佢今朝hi完我就唔應人 好無禮貌

Carry我夾角味買

其實佢d fd知佢咁，都唔出聲
會唔會有d其身不正

１０。５Ｂ
快啦屌你

比利時 半客 半大 有無機

保頓入未呀屌

比利時咁強陣 真係冇得輸

英乙1111111111111111111111

１１Ｃ！！！！！！！！！！！！！

ＣＡＳＨＥＤ！！！

有佢地址咁囉 銀行馬會ac啊佢全部問人借返黎
借比佢個班就慘

威爾c呢

維爾港大波cashed

下次再黎過

11c

自己想玩外仔比人穿櫃桶
佢就係知你唔敢報警

hsbc acc一個

整多個Ｃ齊齊開針

又唔好講到咁盡 2隊都出硬線

10.5 gel
11.5

半大三格要？

老豆搵仔啦，呢d人係要俾教訓，唔係錢多少問題

英乙 -2c

今日d角大真係鳩篤都贏

又尾段爆角
快d入波la

黑池2:0

13c 1:1 ok?

痴撚線的

無啦 主隊on9

一陣俄撚

保頓屌你老母！

咪撚搞老豆搵仔啦 博屌咩

未玩其實冇野既 開戶姐 冇意圖參與外圍呢條罪掛
重點係佢過數ac全部都係借人既

12c

買左半大

場場都角大
角細比狗賭

見有人話想玩外仔 佢地即留tg

Sor fuck news

得番10分鐘,個12.5細仲有2倍,擺明水人買角大

英乙一哥 屌你老母

擺明艇仔

頭先打錯字

威爾斯係咪要贏哂先出到線

保頓屌你老母

保頓12m!!

似有多2c

愈爆愈多

姐係你認你知情？
想知邊d有份，求真相都八？咁全hk d市民都好八，個個都叫公開d cctv片

咪係 屌你老母咩 1球都冇

英乙應該無波入，但又想大波

洛達咸。。。。。。

好彩忍到手最後都係無買到格連ng 無比人帶到風去

比多角 比多粒

贏左幾多場？

忍唔到針

miss?

繼續角角角

5場即場開哂

唔賭hkjc都仲有bet365 諗爆個頭都唔明點解要俾錢人買外圍

12m 6:7

保頓入球未 屌

有冇朗斯手足

呢場英乙好好睇

一敏蛇我知錯了

柏電O
水戶X
阿德O
水手O
法杯X
蘇格蘭O

0100 比利是？

巨龍蛇都贏唔小啦1k

咪係

之前見yy成日咁大注 原來都係輸到要呃人填數

中既咪好睇囉

Big 7 cashed

糕

絕殺！

保頓

你幾時聽過有人賭波賭到發達

保保

今日就咁

好多fd係度mon post
好想知係未一個集團
出左事就割

英乙唔計？

開始驚緊

賭仔邊有贏錢咖

好彩我薯carry

屌呀，英乙又角大？

無買搵唔到位入手 中位數10.5 11.5 卡住卡住咁
買角球買上癮而家唔記得點買盤

同yy 打緊王者

佢笑9 你哋班傻仔

9:30仲未撚派

節奏明快，啲人搶波好似打交
利申一注11.5b

混沌重心 普利2

365代買
合法安全 一次500

外仔三巨頭yy 星 playhard

保頓好球

森林補幾多

追返注..

輸鳩梗

通常都2個一齊上水？

垃圾game都玩

比利時讓平半派錢? 俄仔主場係唔差 但講緊對比利時邊有得打

發覺呢排馬會成日開派錢盤可能想人有個$買gear

阿克寧頓 入波喇 對面紅左個啊

要頭20分鐘先入到架

上次辛尼特主場打RB得平半咪又係比人屌穿盤

中國狗。。。

森林絕殺

保頓串左洛達咸 震緊

邊種贏咪買邊種lor

全日一場都食唔到，好燥

咪就係估到買完最尾一定係中位數附近叫爆 所以無買

阿克寧頓 快手追和

普！

馬會精選一球頂到尾

忙？

12角ok? 唔想場場都-1角

同曬路。。係咪豬得

Playhard 係佢集門口狗

小心

快手攻佢老味

入

森林賤種 賣完分未

普 ng9.5 派錢咁派

每次準備度波都有野要做
屌

比俄 半大1/1.5

真係爆完中位就無角，馬會d盤真係好勁

我見唔刷就轉左睇塞仔 同個直播痴9線咁水平咁影好難睇

92分鐘有個咁既盤買

補幾？

補幾?

真 矇到抽根都費事買

補100分鐘？

阿克寧頓 絕殺 plz

補6

肯完未 睇死你又想爆我11.5s先完

又要7x1斷1 我屌

本身想入 最尾無入到 所以你應該中

又輸

絕殺...未啊

12c?

哇屌12c

12

YES！！！！！

英乙１２Ｃ！！！

12c
10.5 11.5 gel

同播返西部聯場波有咩分別

開左！！！！

比佢開埋先吹完場！！！！

絕殺

黑池gel

角大黨一齊叫多謝狗會

莫巴仲有無角球水？

痴撚線 見住96分20秒仲唔吹雞都知出事

格連森林 我屌你老母

感動到喊

21:30 派未呀冚家產
買唔撚到1 點波呀！
唔撚派就咪撚開啦

補到有角 on9

燈到人啦又

一陣c點買？

借嘅一樣可以告 應該搵到佢出黎

快啲連c

今日場場角大
你無買?

１３Ｃ

特登補到13

我無睇錯？13c?

比利時半大
威爾斯盤

1:1 ok?

即場b

1４

球証買撚左11.5 b 屌佢老味

你知唔知咩叫報6呀
唔識數學返去讀小學啦

無呀 頂
宜家先可以開始度波
俾利是大唔大到？

12.5b都得
miss慘

英甲等幾耐派

宣佈角細比狗賭

咁樣格硬開埋個第3格。。馬會好野 我投降了

咁啱今日啲波快步速

咁都開到第３格

今日第６場啦

15c
又3格

補撚完未呀補到90＋9

咩料 2分鐘3角

連續第６場

0:1，

On9999

主ng10倍

6場開3格

12c 係 90+2 發生

補6但係通知係咁彈98分鐘有c係咩事
球證空難未

又3格

入一球黎

特登精選d第3格比你賭 痴線

做乜撚呀
屌你老母
補撚到100分鐘
角小都變角大
痴撚線

bet 365 快左5分鐘

6場三格 寶高係咪贏咗幾層樓

我屌佢老母臭西
唔識睇錶掉撚左隻錶佢啦

5場

想喊
6場角大
0/300K

咁都15角

場場都尾段刷 冇絕殺

手足慘

Big c day fc ed!

幾場大角都唔敢入，癡線

15c 都係90+5發生啫

聽日約左經紀睇貝沙灣

點解仲攻緊？

聖馬半大係咪派錢

想買俄佬角大既要注意 過左12點

補到入？ plz

變大地主

我估13c only，爆到15c

點解可以咁撚ono

金剛半場1:1 10抽1 100

補6分鐘但踢到101

約咗經紀睇樓未?

有hsbc Acct 可以報警

1

洛達串保頓 casheddd

你又買左?

麻煩你係playhard上水覆佢，唔係佢又以為我攻擊佢

俄比live

俾利是仲買唔買角大好

終於追到三格角

有無人咁痴線串哂今日咁多場三格

英國icac幾多號電話？

格連森林咪撚升班。垃9圾

fatfat

今日幾條奪命三格2x1 肥到聽日睇樓

@寶高

博下 今朝又醒唔到 日穴

俄佬半大上

場場角大

就咁推都得啦。

即刻補左2場第3格2串1

我屌
好撚嬲
被球證黑鳩咗個角小

補6分鐘變10 笑左

白宮聯署啦屌佢老母

佢係去買地，仲一層咩

中夠要識收手

朗屍入未

講左角大日

買埋1點訓個好覺 3:45 呢啲好邪

威耳士藍斯都無出打條撚咩

係咪有撚樣95 分鐘gel 撚走角細呀

有禿

睇live係+6 關咩事

應該係delay左開波照計
定你睇直播變10？

俄仔想大注角細

賽前睇幾好
寶高買唔買先

屌 1點無得過錢 又唔派 點賭牙

我占士